有無ecommerce marketing/graphics designer想闖闖？

話說我幫老豆搞咗個ecommerce website。某程度上係父幹，賺錢傳統行業黎，有人脈但係缺新血，競爭對手唔多。
我只求識下大家，吹下水，然後睇下有無機會拉到人馬expand個business。

Tg:shs987

Push

freelance ok？

Lm

LM